希望大家加入成為 空投師(2)

魔法師有好多
裝修師都唔少
但點解無咩人做 空投師??
香港明明咁多高樓大廈平台同天橋
空投師 唔洗太多裝備
最緊要係蒙面 同有個袋可以擺到野
袋住 兩三罐飲品 生果榴槤乜乜乜
但唔好袋石頭喺身 以防搜身
亦可以就地取材 垃圾桶 單車 花盤 等等

另外
要識得快速移動 同埋隱藏自己位置同變裝
見到一群癲狗聚集
就可以喺高處等待時機 高空奇襲
掟完即閃 唔好留係現場 化身平民 等待下次機會
空投師 就猶如一個狙擊手
耐性非常好重要
因為大部分時間都只係 等 同 觀察
等到時機環境條件成熟 先可以出手
避免TK記者同手足市民

最後
最緊要自己熟識既地區
知道點走

講完

希望大家加入成為 空投師

以上言論 只係講緊打機攻略
語無倫次 並不代表任何人既立場

歡迎大家建設性討論

贊成 但要有部署 有計劃先得

早排有次喺自己嗰區有咁講過
一秒就比老母ban咗話好易中到記者
完